直播緊請重申五大訴求 唔好剩係屌人老母

好多時老一輩同藍絲係新聞/電視睇直播
只係聽到我地手足講粗口
鬧黑警
雖然佢地係抵鬧 都明白大家燥底
但希望咁多位手足
發現係直播/記者影住嘅時候
話比大家知 點解我哋會咁做
或者重申五大訴求
例如捉一啲便衣狗要話比大家知
因為佢偷影示威者嘅樣貌
所以大家先圍佢
唔好製造機會比對方做文宣！
光復香港時代革命
不割𥱊 不分化
香港加油